# binary
使用vps交叉编译的一些软件，能不能用看脸
备份
--prefix=/system
-l:libxxx.a

编译Shadowsocks-libev 安卓版
```  
git clone https://github.com/shadowsocks/shadowsocks-libev.git
cd shadowsocks-libev
git submodule update --init --recursive 
./autogen.sh
./configure --disable-documentation
```  
编译好各个依赖库文件。不通过可以试试cmake编译器
Makefile文件加入 -llog 链接库不然报错。
然后其他的看编译器报错出处，按需修改或者注释。  
链接静态库文件编译。  

交叉编译mips失败时 链接 -ldl -lpthread -m 这几个库
收工。
